大家見識過最癲嘅狗公係點？

一個你完全唔識嘅人

唔知喺邊度拎到你電話

然後無啦啦wts你話自己係邊個邊個

跟著開始自言自語話自己以前讀男校唔太識同人相處

同你講話好想識下朋友

仲要問你係咪住喺邊度邊度

好撚癲

我

做晒上面所有嘢 keep咗兩年

係街除我褲直接屌我屎眼,成個禮拜都失禁...

靚唔靚仔

你點癲法喔，講嚟聽下～

毒撚樣

揸住支棍亂咁fing

吓？

Sorry lo 唔煩你了

周圍同人講阿邊個邊個好狗公
然後佢自己Search人哋Ig煩住人哋

迷底已經

靚仔=正常溝女
樣衰=狗公

Hi170女神
我想扑你
Hehe

我直接奶條女腳趾

我都識一個人用咁嘅方法去狗公人
其實D女會當隻狗係笑話睇

偽毒

如果whatsapp你嗰個係米8靚仔 咁呢個post就應該唔會出現了

同意

梗係唔係啦

完全唔識嘅人一嚟就wts你講一大堆嘢，係人都驚啦，仲要chur你，靚仔更加驚佢係嚟呃蝦條

表裏不一人渣

用個女仔張相打J，射埋係張相上面。

Po whatsapp 對話睇下

其實最狗公嗰個咪佢自己囉